頭先男朋友同我講左個笑話。。。

我啱啱同男朋友係老銅拍拖 見到條街好多外國人
我就問我bb
我= 男朋友=
: bb呀 點解條街咁多鬼佬嘅？
：因為今日清明呀嘛 咪周街都鬼囉

有冇人覺得我bb好風趣

Ha

1/10

1分

邊個蝦我BB

我覺得ok
不過樓豬好似冇聽人講過笑話咁

你睇住你條仔啦
可能佢依排食洋腸食太多啦

衰豬，其實我心入面個句係
同左你一齊，見過你素顏先發覺入左鬼門關出唔返黎

好好笑呀

你又知嘅 咪食我條腸囉

盂蘭節 氣魄更壯

冇講右個笑話？

0/10